(認真一問)點解高比進攻咁能勁要打後衛???

會唔會大材小用咗佢?

???黑人問號

push

樓主平時好少睇意大利波？
高比踢中場都得架

長知識了

樓主簡係今日81分13周年開post

ha

高比踢閘都唔知？